6仔更唔更新ios10好

會唔會好食電好lag㗎？

用緊 覺得還好

更啦

更新左 冇問題
本身iOS 9我有個notification bug 都 fix 左

更左，變曬柒頭emoji屌哪星

間唔時會respring, 你諗清楚先好up

6仔得果1GB ram 就唔好更啦，玩死自己。

更新後一分鐘便有後悔聲音

柒到唔敢睇

點解

啲emoji搞到好似大陸app啲emoji咁，連同囡囡傾計都無mood

玩命

一開頭都接受唔到 睇睇下就慣

10用落爽過9

為左唔用好柒嘅emoji堅決唔更

我驚你今晚更新完 聽朝去買7

9.3.5嘅話唔好升

緊係更啦，淨係可以裝app自動block廣告電話都值回票價呀

我仲係9.3.5

人體器官哪個最值錢
利申想換電話

JJ

腎呀

部機一買返黎9.3.4 無得jailbreak
諗緊升唔升10仔等10仔jailbreak好

屌你我唱左出黎

Update 啦

開心用緊無咩問下喎

可以刪撚哂本身個d廢app

頭一日會好lag，之後就好順

仲係9.3.1

唔更
屋企連apple update domain都block埋

我更咗
順過以前

+1

6s plus 上iso 10, 食電左，開apps 慢左，連開個相機都好慢

更左好耐, 無問題

冇左PPTP VPN

唔好

935
0800-1700
剩 20%

10.1
0800-1300
剩20%
成日假死幾秒
開app 慢左
Lock screen 開相機模糊影唔到相
要解鎖先用到（ios10 beta1到ios10.2beta 未fix回報過n次）

Ps
連apple watch

又冇A9
又得1gb ram
升ios10黎有咩用

更左 幾好用 唔更正傻仔

個人唔Suggest

我6splus 上ios 都慢左
Ipad mini4 2g ram 都慢左

6一定唔會快左

6仔想知ios 10 想知同10.1 分別係邊 升唔升好
覺得升左10快過9 不過食電左小小

我就係因為咁唔敢更

其實我本身係用hotspot shield轉VPN, 有無巴打知ios10仲用唔用到？

開app慢左小小，電快左小小，大問題無，都ok好用

利：6+，一出即升

咩app

唔更
10 實介面實在太柒

覺得無咩分別

連ios比起an機最大既優勢都唔用

好撚好用wo

利申6仔，ok好用

更啦，等乜

10 有得block廣告電話已經必升

點block?

搭單問
6+仔本身粒電已經虧虧地, 大半日就收皮, check過得番70~80%, 仲up唔up ios10好

咪鬼更啦
剩係個撳制unlock都好麻煩

6s仲用緊9.2

Agger

唔好更啦

用緊芝麻來電 自動block
之前日日都有垃圾call 而家成個月都未收過
不過免費就要自己手動update

Up

利申無up

6s 9.3.5
未更
開心使用中

更新啦！
利申：iPhone 6 ios10 開心使用中

8.3既仲更唔更好

5c 新已更

唔好為左回POST唔彈APP就升上去，
呢個bug都好快會搞返掂，
升上去盞自己後悔

成日唔好升

更新左，除左search變慢之外冇大問題

6s 升左好後悔
部機出個時係幾多就幾多
5s 用緊iOS 7
仲好用過6s加ios10

可能換SE

6仔為左用Apple watch都更新左
係可能食電左但都開心使用中

用緊 9.3.5，老虎蟹都唔升

順左小小 但食電
個人覺得ios10係for 3d touch既人
所以唔建議

6仔仲用緊9.3.1

唔更

6 9.32jb 上10 正on9仔